數碼暴龍錦標賽實況

1月28日: Day 393
10:45PM-12:00AM
遊戲: 數碼暴龍錦標賽 (Day 4)
今日係年初一，我先同大家拜個年，新春期間照常開台，繼續不斷捉勁寵，屌打數碼精蟲！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: